{
    "type": "simple-quiz",
    "title": "Plot Guess",
    "rules": [
        "Es geht darum, anhand einer kurzen Zusammenfassung den Film zu erraten.",
        "Beide Teams raten gleichzeitig",
        "Das Team, das zuerst die richtige Antwort gibt, bekommt den Punkt.",
        "Sollte die Antwort falsch sein, hat das andere Team die Chance zu raten."
    ],
    "instances": {
        "template": {
            "title": "Plot Guess (Template)",
            "randomizeQuestions": false,
            "questions": [
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": "ANTWORT"
                }
            ]
        },
        "v1": {
            "title": "Plot Guess",
            "randomizeQuestions": true,
            "questions": [
                {
                    "question": "Reicher Mann mit Trauma verkleidet sich als Fledermaus und schlägt psychisch Kranke",
                    "answer": "Batman"
                },
                {
                    "question": "Ein arbeitsloser Typ radikalisiert sich und überzeugt einen Teenager, sich von seiner Familie zu trennen und einer religiösen Terrorzelle beizutreten",
                    "answer": "Star Wars: Episode IV - Eine neue Hoffnung"
                },
                {
                    "question": "Mädchen lässt alten Mann erfrieren, weil auf dem Brett angeblich kein Platz war",
                    "answer": "Titanic"
                },
                {
                    "question": "Wissenschaftler ignorieren sämtliche Sicherheitsprotokolle und sind dann überrascht, dass Tiere Tiere sind",
                    "answer": "Jurassic Park"
                },
                {
                    "question": "Ein Kind zwingt zwei Erwachsene, ihre Karriere aufzugeben und eine lebensgefährliche Weltreise zu machen",
                    "answer": "Findet Nemo"
                },
                {
                    "question": "Ein IT-Mitarbeiter findet heraus, dass sein ganzes Leben nur ein schlecht gewartetes System ist, und entscheidet sich für einen radikalen Neustart",
                    "answer": "The Matrix"
                },
                {
                    "question": "Ein Kind wird jahrelang emotional vernachlässigt, bis es herausfindet, dass es eigentlich in einem Internat für Hochbegabte mit Stock-Accessoires aufgenommen wurde",
                    "answer": "Harry Potter"
                },
                {
                    "question": "Ein Polizist ignoriert sämtliche Einsatzprotokolle, um an Weihnachten barfuß durch ein Hochhaus zu laufen",
                    "answer": "Stirb langsam"
                },
                {
                    "question": "Drogenabhängiges Mädchen nutzt geistig zurückgebliebenen Jungen für 3 Jahrzehnte aus",
                    "answer": "Forrest Gump"
                },
                {
                    "question": "Junges Mädchen unterhält sich mit Möbeln und heiratet ihren Kidnapper",
                    "answer": "Die Schöne und das Biest"
                },
                {
                    "question": "Ein Liebesdreieck zwischen einer Teenagerin, einem hundertjährigen Mann und einem Hund",
                    "answer": "Twilight"
                },
                {
                    "question": "Ein Junge küsst die Leiche einer Frau, während mehrere Personen zuschauen",
                    "answer": "Schneewittchen und die sieben Zwerge"
                }
            ]
        }
    }
}
